[拋磚引玉] 冇去發夢既暗示自己有去分散警力

如果每個冇去既人（真係7點就番左屋企個啲）都暗示個日自己有去
例如係個阿媽搵仔gp比自己資料/同冇去既朋友夾定互port
會唔會混淆到視聽 要查都要警力
反正真係冇去 比人搭番去都出唔到事

有冇巴絲可以諗諗佢